有咩普遍行業低中年失業風險

連登仔仲細，好少人討論呢個common問題

我靜諗到醫護,工程同hr

做廢青

醫生
律師

聽聞做律師樓都有上唔到位被取代問題
不過相對唔係好高風險

Hr中年失業風險低？

幫港共政府做嘢

其實唔係好肯定，覺得到4x都未算好大風險咁解
有錯指正

保安
個hi 個都廢中

教師、水電油漆技工、保安、紀律部隊⋯

教師

本身要cut人hr都走唔甩

駁唔到

Allied health

廠

議員

頭幾位俾人郁啦直頭
師奶八婆都做得既工你覺得會有幾馨香

銀行 back office

垃圾會啲保安

唔會頭幾位既 要留返黎做刀手 之後就輪到HR啦

老細：幫我draft大信封
HR: 今次郁邊個？
老細：你

只限民建聯

黑警退休俱樂部，直頭係中年再出發啦

開題但唔講定義
普遍行業既定義係乜野?

政府啦
私人嚟講公用事業比較安全